可唔可以控制下你自己 唔好再亂鐘意人

樓主正一垃圾

你控制到就唔叫真正鐘意

我知呀...點解人要咁犯賤

新鍾意？定放唔低

有分別咩
鐘意一個唔應該鐘意既人

我明啊 我都係啊

hi bb

點解人唔可以控制自己鐘意邊個
明明個心係我架...

今日無心情屌你個基佬

飛機

唔講幾耐啦驚比朋友發現

唉

樓主係垃圾 唔死都無用

唔好唔開心好開心

唔通你講兩句我就真係可以唔會唁開心咩
就算呢一刻我可以開心返 個問題依然係到...
鐘意人真係好辛苦

鍾意個啱嘅人唔辛苦

大家都係用情太深嘅人
學我咁 搵個地方清醒下

但我鐘意親既人都係錯
樓主係垃圾 無人鐘意

我都想
我已經好努力去填滿自己每一日 等自己唔好諗起佢
但每次佢搵我出去我都控制唔到自己 前功盡廢
好想見佢... 然後就走左出去搵佢

我都係啊 我屌

不過你要咁諗
就係唔好諗咁撚多

乜野樣

越叫自己唔諗越會諗起佢呀..

唔笑下你d傻仔你地唔識醒

聽下歌囉 係連登講多兩講 講到厭 發泄完個一刻感覺咪算
我依嫁感覺都好 好多啦

同樓豬情況一樣 想放手

越聽越衰

好清楚其實講咩都無用
要靠自己走出黎
但真係好難

見到post名仲以為自己開post

係咪佢覺得太快咋